建議聽日唔想衝嘅人負責喺金鐘站瘋狂來回

金鐘咁撚多出口，行錯咗咪要返轉頭，有咩咁出奇

警犬主力逗學生哥，貪佢地細個勁青，但係你地唔使俾佢地逗我地live in age of technology, 一見到d狗行理尼開定fb live記住影理pc number,fb live 自動留底保障返自己，又可以表揚下佢地做狗做得幾開心